Mevrouw Pocket handelde op het advies en danste braaf de baby a beetje in haar schoot, terwijl de andere kinderen erover speelden.
Dit had duurde maar een heel korte tijd, toen mevrouw Pocket summiere bevelen gaf dat ze allemaal mee naar huis genomen moesten worden voor een dutje.
Dus maakte ik de tweede ontdekking bij die eerste gelegenheid, die de opvoeding van de kleine Zakken bestonden uit afwisselend tuimelen en liggen.
Onder deze omstandigheden, toen Flopson en Millers de kinderen hadden gekregen in het huis, als een kleine kudde schapen, en meneer Pocket kwam naar buiten om er kennis mee te maken, ik was niet erg verrast om te ontdekken dat Mr. Pocket was een heer met een nogal perplex gezichtsuitdrukking, en met zijn erg grijze haar ongeordend op zijn hoofd, alsof hij het niet helemaal had gedaan zie zijn manier om alles recht te zetten.
Hoofdstuk XXIII Mr. Pocket zei dat hij blij was me te zien, en hij hoopte dat het me niet speet zie hem.
